{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082226?place[place_type]=GID&place[gid]=1082226&place[latitude]=33.5482853406&place[longitude]=126.6868695497&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 러브제주펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ラブ済州ペンションです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室時間と退室時間は遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 客室内での喫煙は禁止されており、designatedされた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていて、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用可能で、バーベキュー場は23:00まで利用可能です。 駐車可能な空間があり、周辺の観光地として咸徳海水浴場、済州校来自然休養林、金寧海水浴場、節物自然休養林、漢拏山国立公園などがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、それぞれの客室は基準人数と最大人数が調整されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "IPTVまたはWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVやWi-Fiはすべての客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として咸徳海水浴場、済州校来自然休養林、金寧海水浴場、節物自然休養林、漢拏山国立公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 561
    }
}